# Adwiner TelegramBot

**Чат-бот для Telegram, предлагающий три вина на основе описания вина пользователем.**

Бот предлагает выбрать тип вина (белое, красное).
Далее пользователь должен написать слова, фразы, предложения, которые, по его мнению, характеризуют вино.
После сбора этой информации чат-бот предлагает 3 сорта вина и к каждому сорту советует по 2 названия вина с самыми высокими рейтингами.

**Организация внутренней структуры чат-бота:**

Корпус текстов (русскоязычные отзывы с сайта vivino.com)
Обработка полученного датасета (выделение нескольких типов вин и разделение датасета на эти типы для последующего обучения модели на каждом из полученных датасетов).
В чат-боте предусмотрены кнопки выбора типа вина. После выбора пользователем определенного типа и ввода текста, запускается соответствующая модель предсказания вина.
Далее выделяются три самых вероятных сорта вина, и пользователю выводится сообщение о выбранных вариантах с названием лучших вин для каждого сорта.

**Ресурсы:**

https://github.com/eternnoir/pyTelegramBotAPI

https://www.coursera.org/lecture/python-for-web/bot-s-pamiat-iu-OkDHN

https://scikit-learn.org/stable/

https://devcenter.heroku.com/
